是頹午 避風塘豬扒生炒骨飯

星期五了 放假真好
食開個間冇乜餸剩
所以食b外賣
36元

豬扒好乾
不了

避風塘唔係要咁？

no good

避風塘同係咪炸到好乾係2回事

的確 a外賣好好多

好似好正

啲餸飯乾鞋到好難吞嚥

正正常常咁 比5分